時代雜誌串白宮係散播武肺源頭

liberal fake news

時代雜誌都要嘩眾取竉

攻擊自己人

D白邊執執la

中國共產黨先係主人

汁撚咗去啦

噉算唔算racist
我依家覺得個個美國人都有毒
Stereotypes

歧視白人

支那人先睇